《反斗奇兵4》宣布上映檔期！安迪送走心愛玩具都唔係大結局

彼思主席Jim Morris 曾接受訪問指，雖然有人覺得安迪交玩具給鄰居妹妹邦妮已為故事寫上最完美的句號，擔心第4集的劇情會跟之前的故事不搭，不過Jim就話第4集跟第3集其實沒有很多關連。第4集不是上一集的後續故事，反而比較像一套愛情喜劇，講一個愛情故事，重點不在於玩具跟小朋友的交流。

現在彼思動畫工作室宣佈了《反斗奇兵4》確定檔期於 2019 年 6 月 21 日上映。將玩具送走的原主人安迪將不會再現身，《反斗奇兵 4》將會講述胡迪、巴斯光年及翠絲出發尋找失去聯繫的牧羊女寶貝（Bo Peep）的新冒險故事。

電影的上映日期其實改變了幾次，原定於2017年6月發行，但在2015年10月，彼思將上映日期推遲到2018年6月15日，原本的檔期被《反斗車王3》所取代。

2016年10月，電影檔期再被延遲，定於2019年6月21日上映，而2018年6月15日的檔期則改為《超人特工隊2》。

牧羊女寶貝是胡迪在眾玩具之間愛慕的對象，原本外在形象上胡迪和翠絲女牛仔是一對情侶，但在真正的玩具世界中，牧羊女寶貝和胡迪才是一對，巴斯光年則對翠絲求愛。

不少fans都知道《反斗奇兵》第1至3集其實都埋下了幾條愛情線，從外型上來看，大家起初以為胡迪跟翠絲是一對，但其實在第1集胡迪被巴斯光年搶了不少風頭後，牧羊女寶貝才是一直支持胡迪，不離不棄的那一位，更不時與胡迪調情。可是第3集，牧羊女寶貝失了蹤，故事也沒仔細交代她的去向，很可能在第4集fans就會看到胡迪跟牧羊女寶貝再相遇的情節。

屌 我會當上集完左
好心今集就講其他玩具啦

爛喇屌

照樣收十億票房

當第三集完左算

同美劇一樣 死唔斷氣

迪士尼就係中諗磨爛蓆

雖然對pixar好病信心
但暫時覺得第三集完已經係完美了

愛情喜劇

變日常

同變型金剛一樣,拍到第四集一定爛尾
係未已經爛到無野好拍

屌你老母垃圾copywriter又呃人入去睇鳩假期呃vv數

第三集真係睇到眼濕濕

玩豆奇兵

Pixel 出品就算點屌都會睇

第三集提過下綿羊女唔見咗

等撚死人咩

第五隻 個細路女又大埋
唔玩玩具 送比人

開外傳好過啦

TSCU?

迪士尼屌你老母臭閪

係班玩具送個細路女俾人

拍安仔 玩成人玩具好過啦

成班神人未睇已經知爛

第三集完咪幾好，最後個細路女捉住胡迪隻手say goodbye嗰幕好感人
其實都係同觀眾講拜拜

多左啦

當30分鐘短片就ok

In pixar we trust
極少失手

唔怕啦 超人特工隊班友等咗14年

但好少有動畫係出到第4集喎

btw,都照入場睇

動畫 主要睇編劇
第3集大家都以為已完
但又開第4集，如果唔好睇過第3集 就蒙上陰影

話唔定今集同 反斗車王3 差唔多質素呢

反斗奇兵4一定唔睇，個套反斗車3已成套 tv movie 咁，現在連個 the incredibles 2 都怕伏

事不過三

I2反而唔怕

唔撚係卦，你really 有睇？
Cars 1 & 2 明顯比nc朋友睇，反而第三集好多反思，大人睇會好touching, 影評都一面倒既好
定你幼稚園未畢業唔明

當然有睇，講有新人出來，佢比迫退休，又去古法訓練，一係香港剪排過，一係我冇睇Cars2影響；跟本一路睇都知個編排。十足史太龍片

可能真係會變神戲呢， pixel 估唔到既

第三集結局真係完美，睇到喊晒

無人玩玩具啦仲toy story

可能係比安仔個仔

Finding Dory都已經冇咁好睇 所以唔敢太大期望

Pixar啊

愛情故事有咩好睇

好心見好就收
第3集個尾收得好好

Cars 系列係彼思雞肋應該無咩爭議

唉 鬼佬呢d思想真係 食過返尋味 就諗住添食咩 好作品都變爛作

無Andy唔想睇了
爛就未必既，但一定係掛羊頭賣狗肉啦

無Andy唔想睇? 成集出現過幾多次呀 有咁重要咩?

唔想睇係因為第3集完得好靚 而家整多一集就破壞哂

有啲角色既重要性唔係要出足九成時間，而係當有佢既部分你會覺得兩者既關係有種牽引喺度

唔出鏡佢都可以提佢既姐 冇乜太大影響

但睇介紹似完全獨立左既故事，情況有啲似第四輯刑事偵緝檔案

第4集如果係Andy發現玩具識講野就睇

不如講下 依家無小朋友再玩 玩具
俾電子產品取代左
一班玩具何去何從呢？

諗下都覺得TOUCHING 玩具反斗城都要清盤

想拍愛情小品又懶得諗背景人設，用現成算？

想睇COCO個隻feel多d
最好整套講7月14

想睇安仔
但都會支持

唉 其實點出都好似衰架喇 以TS3個結局黎開始架話

但係"被取代"呢個主題第一集已經係

HoC

可以講iPad當玩具嘅世界

如果玩具識郁識講嘢，電子產品都可能識

留名等睇加入大量中國元素

等睇CG版景甜

又景甜

toy story 5
安仔同鄰居變成玩具
巴斯同胡迪變成安仔同鄰居
一套玩具反擊戰開始

無限loop
換咗主人之後又陪到佢大個仔

3個結局已經好完美

細細個睇1，2當卡通片睇就冇乜野

大個睇3真係想喊出黎

可以學葉問拍到2046

邊個係 牧羊女寶貝？

係咪胡迪條女

當係spin-off